吓 哦 牛李黨爭係咩喎 答我呀 答我呀

又抄書 牛李黨爭你地都唔識 韻咩書架 吔屎啦

定安史之亂，使唐室轉危為安的名將係?

三狼呀

答我呀

李克用啊李克勤

阿sir 墮馬呀

大哥大 吹呀！

靚仔擰轉身 住邊 九龍塘
住哂呀 理想酒店隔離

a for apple b for boy

對唔住 情不自禁